屌老母GoogleTranslate冇撚左中文既

定係我問題
點解得返殘體

咱們都是中國人嘛

之前google強行將支那字轉做預設都已經嬲嬲地

依家直頭繁體字都冇埋

咱鬼咱馬咩
幫手試下係咪得我係咁好過啦

有什么问题 这才是正确的中文

to覺得獨立無用嘅屌你老母呀 和諧 等同化喇撚樣？

我仲以為得我一個係咁添

这很是不錯

mola mola

on 9 google

错

有冇得集體sd email

iPhone app仲有

Iphone app加 internet browser 都仲有正體wo

translate 頁面右下角有得比comment

google search係正常，但入到translate 主頁就唔得

dick head, fuck out in this post

原來其他人都係
點解嘅

屌 我仲以為我電腦問題
依兩日見到真係嚇一嚇

get the fuck out of here